肚餓 你問我答

未蒸熟隻比卡超?

好殘忍

人格分裂

咁你想點呀？